[性病] 左手生疣，打完飛機。。。。

變左飛機友

-100/10

你一定有偷笑

多謝

推

0/10

谷咁比面

你一定有笑

唔小心碌咗粒膠入嚟啫